首先侵侵唔係神聖不可侵犯，人人都有權批評佢

第二，侵侵唔識中文，唔會得閒留意hocc個fb點話佢，亦都唔會上連登睇你班侵粉吹奏佢
第三，不割席適用於hocc，亦適用於侵侵。但我相信侵侵根本唔撚care你割唔割佢，佢鍾意既話一個人割晒全世界各國都有能力

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

舉美國旗和應

歌呢